{
  "Google Chat is a messaging app that allows you to send and receive messages, create spaces, and more.": "Google 聊天是一个消息应用程序，允许您发送和接收消息，创建空格等等。",
  "Send a Message": "发送消息",
  "Get Direct Message Details": "获取直接消息详情",
  "Add a Space Member": "添加空间成员",
  "Get Message Details": "获取消息详情",
  "Search Messages": "搜索消息",
  "Find Member": "查找成员",
  "Send a message to a space or direct conversation.": "发送消息到空格或直接对话。",
  "Retrieve details of a specific direct message by ID.": "获取一个特定的直接消息的详细信息由 ID。",
  "Add a user to a Google Chat space.": "将用户添加到谷歌聊天空间。",
  "Retrieve details of a specific message by ID. Supports both system-generated and custom message IDs.": "获取特定消息的详细信息由 ID。支持系统生成和自定义消息 ID。",
  "Search within Chat for messages matching keywords or filters.": "在聊天中搜索匹配关键字或过滤器的消息。",
  "Search space member by email": "通过电子邮件搜索空间成员",
  "Space": "空间",
  "Message": "留言",
  "Thread": "线程",
  "Reply Behavior": "回复行为",
  "Custom Message ID": "自定义消息 ID",
  "Send as Private Message": "作为私信发送",
  "Private Message Recipient": "私信收件人",
  "Direct Message": "直接消息",
  "Select A Person": "选择一个人",
  "Message Resource Name": "消息资源名称",
  "Keyword": "Keyword",
  "Max Results": "最大结果",
  "Member Email": "会员电子邮件",
  "Select a Space": "选择空格",
  "The message content to send. Supports basic formatting like *bold*, _italic_, and @mentions.": "要发送的消息内容支持基本格式，如*bold*, _italic_, 和 @mentions。",
  "Select a thread to reply to, leave empty for new thread": "选择要回复的主题，留空为新主题",
  "How to handle replies when thread ID is provided.": "提供线程ID时如何处理回复。",
  "Optional unique ID for this message (auto-generated if empty). Useful for deduplication.": "此消息的可选唯一ID(如果为空则自动生成)。用于避免重复。",
  "Send this message privately to a specific user. Requires app authentication.": "私下发送此消息给特定的用户。需要应用身份验证。",
  "Select the user who can view this private message.": "选择可以查看此私信的用户。",
  "Select a Direct Message": "选择一条直接消息",
  "Select a person": "选择一个人",
  "The full resource name of the message. Format: spaces/{space}/messages/{message}": "The full resource name of the message. Format: spaces/{space}/messages/{message}",
  "Search for messages containing this text": "搜索包含此文本的消息",
  "Maximum number of messages to return": "返回消息的最大数量",
  "The email address of the member to find": "要查找的会员电子邮件地址",
  "Reply or start new thread": "回复或开始新帖子",
  "Reply only (fail if thread not found)": "只回复 (如果找不到帖子)",
  "New Message": "新消息",
  "New Mention": "新提到的",
  "Triggers when a new message is received in Google Chat.": "在Google 聊天中收到新消息时触发。",
  "Triggers when a new mention is received in Google Chat.": "在Google 聊天中收到新的提及时触发事件。",
  "Project": "项目",
  "Space Member": "空间成员",
  "Select a Google Cloud Project": "选择谷歌云项目",
  "Select a Space, leave empty for all spaces": "选择一个空间，所有空格留空",
  "Select a space member, leave empty for all members": "选择一个空格成员，为所有成员留空"
}